南亞幼童佐敦街頭自殺式襲擊 小巴司機神級技術救回自己下半生保清白之身

根據網上流傳的閉路電視片段，該幼童與一名相信是其家長的白衣婦人正在行人路上，其間該幼童突衝出馬路，白衣婦隨即尾隨欲把幼童抱回行人路，當時一輛小巴高速駛至，險撞及二人，幸小巴司機及時煞車，於幼童面前不足一個身位停下，白衣婦隨即把幼童抱回行人路。

涉事小巴司機姓張，人稱忠哥，50歲，駕駛來回元朗至佐敦的小巴線已26至27年，近十年未有遇上交通意外。他稱，昨日2時許開工，駕駛第一轉車，剩下一個乘客，當時經上海街駛回站頭，突聽到行人路上有女子高呼，並見一南亞裔男童跑出馬路，當時只有兩、三秒時間作出反應，「我盡量踏迫力、扭軚」，小巴急停未有釀成事故，「大家都避過一劫」。

他表示，該處平日較多南亞裔小孩在街上跑跳，故特別留神； 事發後女子立即抱走男童離開，未有言謝 ，途人則舉拇指稱讚；其他司機亦有讚他反應快，他則稱是自然反應， 「我都驚佢衝入我車底，咁就一世」。育有一子一女的他說，希望外出時父母拖緊小朋友，不要讓他們亂走。

大佬好波！

個老母係咪教個仔投胎?

擦首抽失敗

以為新移民，原來係南亞賤種

唔係想歧視
但係呢班南亞人 根本無家教呢兩個字
D南亞小朋友周圍跑 完全無家教
十歲都未到 可以比個小朋友 夜晚9點都仲流連街上
踩住部單車四圍衝 可以完全無王管咁
好心黎到香港地方就尊重番呢到既文化 配合番
唔好成日比D小朋友通街衝 撞到人 屌柒你又好似蝦小朋友咁

唔係點會咁癲

係咁嗌到鬼掐咁嘈嘅女人唔係細路老母嚟？

黎到香港 又跟番自己小圈子 成班圍埋講自己D語言
同歐洲D難民 有咩分別
讀書又係 完全都唔係讀書 一個星期學可以番得兩日
仲要個個星期都係咁 番學又唔係讀書 係到發夢
功課又無得交 屋企D垃圾父母又唔理 根本就係到晒時間 晒金錢
但係政府一派錢比小朋友 佢地就超撚緊張
衰D講句 呢班仲衰過大陸蝗蟲

事發後女子立即抱走男童離開，未有言謝

呢啲真係賤種老母生個小賤種

同意，個人又冇品，生件野出來又唔識教，唔識教又唔拖實

回教賤種只會強迫人哋跟佢嗰套反人類野蠻習俗 郁啲就話你唔尊重佢 事實就係攞着數 仆街人種仆街宗教

點做到
渣三十年小巴

又係d南亞放養狗

小巴真車手

同支那種一樣一模 仲要大大聲
放狗養撚

訪問時係大好爸爸，但係我深信果一刻肯定屌撚到炒花拆蟹九大簋都煮埋上枱。

想攞250 萬

正常駕駛者都會

屌你老母標題黨

南亞同大陸仔一樣咁賤，冇乜家教

我淨係睇片都屌撚到佢炒花拆蟹啦

當場嚇到標屎

我見過有d 蝻生成9個, 痴線
而家香港好撚多呢d

又係d巴基爛坦
香港低端人口